法唔法國得三叔Note 2同S2真係神機黎??

個時呢兩部野真係劃時代既智能手機黎
絕對唔比Iphone差
又耐用又好用
Note 2用左起碼6,7年都有
仲成日跌落地都冇事

S2又係勁好用
以前勁多同學買
但S3係垃圾黎

自從Note 2後都冇買三叔機了
新出個D係功能多左D
但永遠唔係嗰種感覺

唔覺

三星手機而家D mon整到不淪不類

s2認同

果陣由milestone轉過去

簡直係地獄上番天堂

當時高登吹到milestone係神機

買完之後伏到仆街，

等左成年，

update完仲衰過未update

係
整埋D咩曲mon
根本唔好用

note 2 用家揮手區 用到依家都仲用緊 拎黎打機仲係好順

s2就覺，但note系就覺得note4才是

高登夠吹到motorola defy係神機
Lag撚到成日死機屌

不過講時講
我部NOTE 2仲可以自己刷ROM
自己拆開部機又易
自己換零件

而家D機勁爛拆
真係唔敢亂黎

S2 真係好神，身邊幾個人用左好耐，用到出S4

三星最好我只認同
s2 同s10
其他代真心麻麻

以前D手機係耐用D

其實好多手機GAME D要求都好低
係D大作可能玩唔到

所以咩吹到要855先玩到
根本好少GAME要求咁高

s2用咗好耐 超鐘意
之後轉s5好唔掂
轉咗去iphone 6s 另一部神機

有冇用過Note系?

不過而家係咪Note 10?
嗰個駁落Mon當電腦用個功能都幾好

我又係由milestone 轉去s2
不過我果時係好早期開始玩android ，都預左多bug
當年的android 工程師，真係會抽OS入面的files出嚟改code

無用過note系列
唔鍾意太大太重
而家10+各方面都好滿意
特別是電同重量

係唔鍾意個edge邊

當年係咁flash rom，
不過其實唔係差太遠
部機始終唔掂

當年s2>iphone 4

果時一開好似係1.6，之後上2.0都ok
之後2.1之類就開始出事
曾經試過刷4.0上去

果時試過將SD card間partition 比部機做ROM，又overclock cpu
果時android 真係小眾野

S2用左一年都無收左皮

note 2 係咁燒sd卡

我部NOTE2 用左8年, 機仲開到,上網都慢, 不過近呢兩年當MODEM咁用, 開wifi比部平板用, 所以冇所謂啦

S10e 算係呢幾代入面 做得最好既機

S2好似芒有問題屌左成年

s2確實唔錯

note 9同s9+都唔錯

我部Note2一出就買
之後就俾屋企人用到今年中先死亡

Note2當年應該為note系列打響名堂

應該係當時少數既大Mon機

個陣黎講note2出到咁大個mon真係好破格

小個時第一部smartphone係iphone4s，之後想玩Android機就叫老豆比部我用，有部粉粉地S2同NOTE1
S2的確係好用，用咗兩年到電池用到發脹，micro usb個port都比我整坏。Note1 比我感覺就係真係好鬼奇怪既monitor ratio，成部手機方方形形比我感覺冇S2好。加埋無知咩鬼事個mon坏撚咗，之後就冇念過換note系列

烙印mon當年係咁屌 宜家冇咩人會講
我都係因為依個問題 轉左lg Vega

我鍾意大Mon
所以即刻買
Iphone以前D Monon仔我真係唔鍾意

殘體字

input 問題，自膠，sor壞√

記得Note2 用左唔夠半年已經lag到爆 但個陣真係好hit 一個車廂幾部

note 2 果陣
真係壟斷哂

note2用左一年就壞左
神機？

部note3一出就買咗用到而家
係屋企睇戲睇波打機全部都係用佢

note 3先係神機,全世界都見到佢

仲間唔中都見到人用

4s太細mon送咗好多市場佔有率比三星note大mon

我同事依加仲用緊note2

高登神機有邊部唔係伏

兩部未用過
當年note1 note3 lag到reset都唔掂 後者唯一用到電池發漲 唔知依家有無好轉

defy刷完rom好撚好用喎 三千幾中價機屈曬同價位啦

只計s系列 個人覺得s2同s10係三星兩個神作
特別s2 當年4.3寸mon真係打開咗大mon熱潮序幕
宜家手上部s2重著到機

htc hd2 先叫神級吧

依部仆街milestone 用幾用就想屌老母
試過係地鐵 有電話響 點撳都接唔到 較去震音都唔得
條仆街又一直打黎...最後要拆電

眾目睽睽咁部電話又響又盛係個地鐵拆開個case...

g2
g2 pro